點解有啲post個留言可以爆1001?

如題破2000都見過